---
label: Фильтр по мессенджерам
order: -50
---

В настройках туннеля вы можете ограничить мессенджеры, через которые возможна работа туннеля. Для этого переключите флажок `Использовать только выбранные аккаунты` и выберите нужные аккаунты из появившегося списка. Туннель будет работать только через выбранные аккаунты.

Выбор аккаунта для сессии зависит от события, по которому сессия начинается. В общем случае сессия начинается для аккаунта, через который клиент взаимодействует с системой. Если клиент впервые обратился из Telegram, или подписался из WhatsApp, то сессия начнется именно для этого аккаунта.

Когда мы назначаем или удаляем тег из сессии, которая работает через какой-то аккаунт, то новая сессия будет также работать через этот аккаунт. Однако, если мы назначаем или удаляем тег из карточки, то аккаунт выбирается автоматически на основе доступных аккаунтов у клиента и настроек туннеля.